唔係講笑 林鄭真係港獨之母

如果當日69一百萬人佢即刻話暫緩，更甚即刻撤回嘅話，個啲咩割海冇人理，區議會繼續冇人理，點知佢hea9香港人，612仲暴力鎮壓，搞到全世界教知咩事，仲激到二百萬人上街，而家佢撤回送中香港人都唔會滿意
香港人加油我地唔會輸嘅
利申 我冇野講